英國廢老

廢佬太多, 我一人拯救不過來

咁有啲人身在英國，但食中國水，表忠唔奇

係咁㗎啦 之前都登報鬧過港獨
班廢老村屋在手 60 70年代就移民英國 字都唔識幾個 揸住英國護照嗌愛國 個個都係咁

整咗幅圖，求share出去
前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw 冇暫緩

我都想,唔知一人力量可以點